有冇人同我一樣 已經好難相信親人以外既人?

覺得自己好容易比人利用
特別係異性
令到我係對其他人付出之前
要測試下人地忠誠度先
係咪好撚變態?

愈有能力既人
係咪愈驚比人利用?

信耶撚囉 唔撚係人

屌你都曬尻撚柒氣

上新聞播你